如果六月九多過30萬人出嚟遊行

我表演花式切JJ

Lm